如果同德國踢完比完賽，肯唔肯同路維握手？

正評：肯
負評：咪搞

上次鼻屎都算,今次鳩屎喎,不了

玩袋底應該係假膠

下次分分鐘伸埋入去r屎忽

屌你滷味，不了。

拎碗飯出黎送 夠咸香